<遍地開花> 私家醫院醫務人員表示支持不合作運動。

我地首先講聲抱歉，作為醫務人員，我地站喺道德高地，面對住好多人命，而我地無辦法選擇罷工。
我地放工都會一齊跟大家去發夢，同時我地都會堅守崗位，做大家最大既後盾，唔會洩露仼何人既私癮。

記住:我地無必要知你因咩事整親。

8月5號我地會按章工作。

一齊光復香港。

多謝你地

多謝醫護人員支持！

8月5日，全民三罷！

遍地開花 九巴不合作運動最後召集！！

所有最新資訊會係TG Group到發放，有意發夢參加的朋友請加入

已有分區細group，入谷後pm admin

感謝